明日大嶼押後

應該都好難上到立法會
一眾業主要多謝各位冇樓既後生仔

有明日大嶼樓價重升得勁囉...

押後未必係好事
依加民憤咁勁
係一個好機會向爭議大嘅議題施壓
等大眾更關注依啲議題

點解

Push

多謝連登仔

利申：三層樓